(排jupas)24分retaker緊急請教各位意見

44445**(geog)5(hist)2(chem)

Retaker

A1 Cu hospitality and real estate
A2 Cu ibba
A3 hkuba/ustbba

大家覺得咁樣排有無咩問題？

真心求救，而家仲1516緊
諗唔到a3應該放hkuba定ustbba
想讀bba但真係驚ust太chur
本身知道自己份人頂唔順好大壓力chur唔起
而hkuba咁flexible之下咁多major/minor簡
自己都覺得ok
但應該a3擺兩個其中一個都穩陣？

另外雖然自己band a感覺都好穩陣
A1 Hre都好有興趣
不過都想再搏d
諗緊有咩咩科自己個分可以搏一搏
大家有無介紹？

希望咁多位巴絲可以比d意見小弟

UST BBA你未到median，放上A2啦
A3搵個搵d既
A1/2揀一個

你三個都放三大 一個唔好彩會入asso 我勸你A3改城大/bu做個保障

得8000個22分以上
肯定唔會有事，要擺都揀polyu la，
放City bu做乜七

IBBA 幾時變到咁低分都入到
入到 個programe咁散冇focus 都唔知點撚算

感謝咁多位巴打意見
希望有多d人入黎幫幫手

感謝呢位巴打意見
你同我諗法相近
所以你覺得我band a照咁擺應該ok?

其實ibba不嬲係收24-25...
唔係gbus呀ching
係比我呢d垃圾讀架啦
有機會入到就ok

Cu ibba好似得concentration無major
真係散散地 你諗清楚

8000個22分 諗得咁理想？
呢個數字總未包一d retaker 喎
每年都有d retaker re 得一兩科
本身個分已經有咁上下分數個d 同埋d quit u rejupas 既人同日校生一齊玩jupas
競爭都唔算話少左好多乍喎

咁理論上每年都有呢堆人
但報告上公佈既數字22分以上的確少左
咁競爭應該真係會少左

同埋巴打指既呢堆人我諗唔算係多數人？
如果巴打有stat歡迎提出
再加埋呢堆人入面要係24分或以上
加Band a擺一樣既科
先係我需要concern既人
我諗咁既情況下應該唔多+對我影響不大？

認真想討論，唔係串
感謝巴打意見，我都會認真考慮下

bro 其實比起上年 22分以上既實際少左幾多人呢? 無呢個DATA難預D
少100個 同 少1000個 對收生分數既影響已差好遠

絕對明白
但既然呢個係唔可能預計既因素
唔係應該不作考慮，唔好哂心機去諗？
應該考慮知道既野 ie 今年出左既stat?
呢個係我個人睇法

其實有得睇 不過要搵番上年個REPORT我覺得好麻煩唧...

你都講到咁 AT YOUR OWN RISK

我試下搵呀
Thanks bro

A1 冇咩意見，可以放手一搏
A2 cu ibba 唔等放PAC,想讀會計就諗清楚
A3 ust bba 基本上冇機，想讀bba都係改成polyu BD of business/Acct/a&f
不過你英數都係4，A3有需要stable d

講到咁口響咪去馬 自己承擔後果

Thank you bro

贈你一句
冇咁大個頭唔好戴咁大頂帽

輕輕一推

無論支持反對意見我都有考慮
Thank you all

咁勇？不過你放個啲係大系嚟所以都算穩嘅

A1應該入左啦

我a2a3都算大系我諗穩陣掛

暫時決定左
A1 Cu hre
A2 Cu ibba
A3 hkuba